嘩屌你老母，原來決賽係五大聯賽大混戰

英超，西甲，意甲，德甲，法甲都超過5個球員

我地中超都有係場外做啦啦隊

西甲10個，意甲8個，法甲8個，英超6個，德甲5個